## intent: chitchat21
- bạn có nghĩ là cô ấy vẫn còn yêu tôi không
- anh ấy còn yêu tôi không
- người yêu cũ còn yêu tôi
- anh ấy vẫn còn yêu tôi
- bạn ấy còn yêu tôi
- nhớ người yêu cũ
- vẫn còn tình cảm với người yêu cũ
- thương người yêu cũ
- ngươi yêu cũ